金盈離職痛哭區

金盈bb離開tvb

G

好慘呀

有請小鳳姐！

金盈是無辜的

金金

想屌

真？？

大陸G

梁凱寧

可以正正式式做雞

女神😭

好想同佢做愛啊

膠post無乜意義

熱烈地彈琴熱烈地唱

歌聲多奔放個個喜氣洋洋

做左我私家雞啫

依隻支那味咁重既雞都有人J

正式加入 CCTV ?

@沙洛文黑奴

召喚小凰姐

係咪要加價

卡勞咪再迷隻支g 啦

dllm

去CCTV? 搣甩隻B

紅底雞
快返歸

個男咪係沙洛文x卡勞嚕

fact checked

條女豬到仆街, 平時化埋妝都夠樣衰

CCTVB 啲女主播
全部都係重妝撚嚟

唔化妝就勁樣衰

雞盈

屌你老母好行唔送呀

臭雞黎

老雞

陰公囉點解要走呀
以後咪冇得用主播個名嚟做雞囉
身價都降幾倍啦

唔通搵到好碼頭？ 係何妖定盧偉聰呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

讀稿G

辛苦晒巴打
咁都屌得落

返上去做領導人私家雞啦

可以全職俾人包了

嘩屌你 向西村$250 貨色

車！袁志偉走就先係新聞！

點解唔做落去
反正個名臭哂
人又走哂
仲唔上位？

支那雞

臭g

返去做g啦

Noted with thx

真心好行唔送

唔撚信，佢真係走咗我切柒

已中出，交俾其他手足埋單

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

死開啦大陸G

條女邊個？

金孟

Source?

Full Time G

fc？

3p

你話係就係呀？

熱烈地彈琴熱烈地唱

Finger-licking-no-good
Yuck